<p>Wallpaper, Sucrose uygulaması için kullanıcıların kendi canlı duvar kağıtlarını yayınlamak amacıyla oluşturulmuş bir açık kaynaklı depodur. Kullanıcılar, bu depoya çekme isteği göndererek kendi canlı duvar kağıtlarını ekleyebilir ve diğer kullanıcılarla paylaşabilir. Bu depo, kullanıcıların yaratıcılıklarını sergilemelerini ve Sucrose topluluğuyla etkileşimde bulunmalarını sağlayan bir platform sunmaktadır. Her bir katkı değerlendirilir ve projeye eklenmeden önce incelenir. Siz de duvar kağıtlarınızı paylaşarak Sucrose topluluğuna katılabilirsiniz!</p>

<h2>Hakkında</h2>

<p>Bu dökümantasyon, projemize çekme istekleri göndermek isteyen kullanıcılara rehberlik etmek için hazırlanmıştır. Aşağıda, çekme isteği gönderirken izlemeniz gereken adımları bulabilirsiniz.</p>

<h2>Adım 1: Projeyi Klonlama</h2>

<p>Öncelikle projeyi yerel bir makineye klonlamanız gerekmektedir. Klonlama işlemi için aşağıdaki komutu kullanabilirsiniz:</p>

<pre><code>git clone https://github.com/Taiizor/Wallpaper.git</code></pre>

<h2>Adım 2: Yeni Bir Dal Oluşturma</h2>

<p>Çekme isteğinizi göndermek için yeni bir dal (branch) oluşturmanız gerekmektedir. Bu, projenin ana dalından bağımsız olarak değişikliklerinizi yapmanıza olanak sağlar. Aşağıdaki komutla yeni bir dal oluşturabilirsiniz:</p>

<pre><code>git checkout -b yeni-dal-adı</code></pre>

<h2>Adım 3: Değişiklik Yapma ve Commit Etme</h2>

<p>Yaptığınız değişiklikleri yapın ve ardından bu değişiklikleri kaydedin (commit). Aşağıdaki komutları kullanarak değişikliklerinizi ekleyebilir ve bir commit mesajı ile kaydedebilirsiniz:</p>

<pre><code>git add .</code></pre>
<pre><code>git commit -m "Yaptığınız değişiklikleri açıklayan bir mesaj"</code></pre>

<h2>Adım 4: Dalı Yayınlama</h2>

<p>Yaptığınız değişiklikleri uzak sunucuya göndermek için yeni dalınızı yayınlamanız gerekmektedir. Aşağıdaki komutla dali yayınlayabilirsiniz:</p>

<pre><code>git push origin yeni-dal-adı</code></pre>

<h2>Adım 5: Çekme İsteği Gönderme</h2>

<p>Son olarak, GitHub web sitesinden bir çekme isteği göndermelisiniz. Proje sayfasına gidin, sağ üst köşedeki "Pull Request" (Çekme İsteği) düğmesine tıklayın ve ardından "Compare &amp; pull request" (Karşılaştır ve çekme isteği gönder) düğmesine tıklayın. Değişikliklerinizi açıklayan bir başlık ve açıklama yazın ve çekme isteğinizi gönderin.</p>

<h2>İşte Bu Kadar!</h2>

<p>Çekme isteğinizi gönderdiniz! Proje sahipleri ve katkıda bulunanlar, değişikliklerinizi gözden geçirecek ve uygun olduğunda projeye birleştirecektir. İyi çalışmalar!</p>